OL 地鐵除鞋

個樣好似差啲

阿婆腳

睇麻友好過

係 不過波台友唔識野